屋企部手提電腦入唔到windows 「求救」

啱啱返屋企開部手提電腦，就一直keep住呢個畫面
三個選項都揀過，都係彈返出嚟呢個畫面
想問下可以點樣解決
唔該🙏🏻

harddisk 死左 希望你有backup

甘係咪無方法入返windows?

試過，都係彈返呢版

屋企得呢部手提電腦，所以試唔到拆HDD
Reset BIOS未試過，呢方面唔識呀
我睇個時間係岩咖

無卡卡聲呀，直頭係冇聲
甘點樣先可以入到Windows？

聽日拿出去俾人啦

唔識唔好亂搞

HDD有好多相囉，但之前久不久都有backup ，資料上未必損失好多
甘想請教巴打，如果買部文書嘅手提電腦有咩推薦，性價比高？
唔想太貴

明白你既意思
你熟唔熟手提電腦可以介紹部for文書

簡單啲黎講而家部機可能係HDD壞，又有可能係windows 死左
甘我打定輸數喇，始終部機都好多年
唔該哂巴打

但SSD係咩價位？